到底cos緊邊個

求解 我同朋友諗左好耐都唔知

可能路過影張相啫

都唔會成五六個都同一套衫掛

好似係支那Game黎 叫咩戀與製作人

唔該晒巴打 搵到啦